水晶宮個沙夏 點解有大會買？

其實幾勁

以前咪打大會
嫌唔夠多正選先轉

沙夏幾勁

其實唔係 主要係因為食左個陣仲係曼聯領隊莫耶子個女 跟住耶子就雪撚左佢😂

係咪打錯字

太易傷
想買佢起碼5000-6000
如果有5000-6000不如出去博過新星仲好

唔洗咁貴下話

佢係英藉咩？

細會球員打法
冇乜技術

richardlison 都50m
佢60m差唔多啦

係英藉 入唔到國家隊先揀左象牙

唔算下係
佢過人 唔只係屈速
起緊識扭

肯定勁過燒鵝髀

有定冇？

唔係莫耶斯迫害
係曼聯成就一定好過連加特啦

依件擺明 屈傻仔
搶人地教練 仲要買埋個主力
唔屈你 都唔係人

沙夏與水晶宮簽下5年長約，會效力至2022-23球季
點會唔洗
上世紀史雲斯個施古臣都成4500
除左降班

水晶宮青訓
未轉籍前代表過英格蘭大國腳踢friendly tim

依家應該入到
英格蘭都冇勁翼

後生仔太衛動

好人好者點會想買個前獌狗

扭ok 合作未得

琴日踢到成個世三咁

上季勁
今季跌跌地watt

@鏟草只因深愛著

岩 呢個年頭 佢+ sancho 好過250

250有入球能力
沙夏冇

無可否認走位靚 把握力其實差

之前保拿斯仲踢緊水晶宮果陣同佢雙翼齊飛好好J

Zaha本身就係係倫敦南部水晶宮個頭大嘅 所以佢對水晶宮好有歸屬感 其實以佢實力一定可以係大會踢

Fifa 勁架

車仔應該想買?

車同熱傳左幾年啦

要比佢做核心 圍住佢踢

今季同唐辛都好J
上季仲有個龍虎切

次次對利都俾佢屈

利申 利迷

其實今季入得三球，尋晚仲係用米拿守佢先比佢屈到速。

唔識配合 打整體
去大會難融入
做中下游球皇 成隊圍住佢踢好過啦

c朗國家隊表現絕對唔差

係 水晶宮冇左佢真係降硬班 而家都唔係好安全水晶宮真係個後防爭啲 成日自爆

你老母隊隊都知佢勁 夾住佢嚟打
直頭好似要兩隻右閘mark佢

咁沙夏表演都絕對唔差

真 但係冇邊隊收佢 收都冇正選踢

水晶宮今季有8次clean sheet
全英超第5多

zaha冇技術？？？

去皇馬做新C朗

FIFA 必買